［擺大壽］十月一日舉美國旗唱美國國歌！

落共產黨面，激嬲小紅粉，

Push